好似話猁狗想分個獎牌比白禮頓既球員喎

呢個page d人真係好痴線

笑4

黑哨猁

獌同鏝都未識分尊重下魚拉特係四隻腳得唔得

咁都拉到曼聯落水

到底湊莉久一季著左幾多隊波衫

應該唔夠獌狗多

ON9=假猁

全部假痢

好似猁多d

樓主真係神心 之前個名就死猁狗一世無英超 之後見猁狗入到歐聯決賽就開始驚改名做利物浦有冠軍2019

好能on9

條友fb出po 你呢度講 佢應唔到你架喎

要燈到佢地今季做兩次二奶

咁死猁狗有英超未？

猁狗

家吓咪幾好，唔洗年年幫人含撚

agger